[COYS - 咪一撚樣？]熱刺球迷吹水區246

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
38 - - Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

發出唔反紫狗兩日通知書

你呢句本身就反緊我

仲係未接受到琴日

咁岩見到科叫人開po

我已經好友善好比面

LM

準備等睇星期四google 隊收垃圾熱皮

熱BLM
Big lousy mistakes
Black lose matches
Brain lost motherfuckers

仲有冇

bale lo moura

Bale Lacks Masculinity

未完場始終 唔好慶祝住, It ain't over till it's over! .... 嘩!四十多碼，右腳腳面拉弓，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！..............正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？

摩狗未日

點解係問號？

Big Loss Mourinho

咁多位連登軍師一齊集思廣益下 3:0果陣你會點換

好簡單姐 換山狗走 入返科

你去左黃潛遞毛巾返唔切嚟

梗係繼續攻砌到10:0啦

入多粒就點換都得入到嘅話

換科兩分半鐘又紅牌
冇分別

on99
紅牌未必會失波
但係og就冇得救

3球差距真係幾尷尬,係士氣嘅分界線嚟

3球:收工
2球:有得追

Joe hart 換啞仔隊長

有冇人琴晚睇完
sad撚到宜加

換你會12m全餐

無
已習慣

已經第二場跟劇本嘔番d分了

今季最實際都係前4加個杯
唔好咁大想頭心理會平衡好多

我送兩粒12都贏波
某人輸og就和
唔say了

到而家仲係灰到咩都唔想做

依個一定係

咁樣冇兩分
目標頭6會實際d
最好有隻盃咁

打多3場 就魔鬼賽程 失下失下 降班

爭英冠

終於有杯

換咩人攻 咪已經位換位出左bale同lm

灰鳩

人係咁換嫁啦
又唔覺摩佬換錯

係要Lm同Winks 做翻son同肥當啲野 依下on9

之後Winks 堡 素 分工又唔清晰

Both Gareth Bale and Ben Davies gave personal endorsements to Daniel Levy about Joe Rodon before Spurs signed him

[@David_Ornstein - Tier 1 🏅]

#COYS #THFC

話灰嗰班

想知灰咩？

覺得會無咗前四？

聯賽打成年，向前看啦

失分唔止你一隊

佢地aim聯賽冠軍啫

唔收son kane又要比你屌唔比人抖
利申唔係迷魔

口裡說不

尋晚臭失球on9罰球果時
唔知點解已經feel到會失埋2分

臭失嗰陣我已經開始dklm

唔係馬後炮
但係真係諗住個劇本
係比人頭槌嘔番2分
點知唔係頭槌 係世界波

網仔嘅網仔，死角中嘅死角

哥狗撚角球旗可恥但有用

哥迪奧拿係進攻足球先驅，係唔會拖時間，唔會死守禁區泊大巴

有冇心個心仲係un 住un 住

This is football

傷心唔係在於我地覺得有機會爭冠咁大諗頭 而係我地本身踢左場好波 最後搞成咁個種落差

就好似收到個好靚既蛋糕食落原來係屎黎

一個星期唔想諗起呢隊野

就好似溝到條好靚嘅女除衫原來係七公扮女人

套用七公句嘢：每個禮拜最辛苦就係睇熱刺踢波，而家仲要唔止每個禮拜一場

情願繼續一週三賽
我熱要一敗奪冠

我熱！！！！

對面斷腳死全家

空難聯？

撞到銀狼巴
見到佢攬住件飛雞上左時鐘
科係隔離做汁男

真啊 呢場咁樣真係好hurt 唔睇隊波d幾日先好d

我屌你老母臭西

好耐無見銀狼巴

傳熱刺加薪誘孫興敏續約

英國《每日郵報》報道，熱刺將會作一連串續約動作，頭號目標就是28歲的孫興敏（Son Heung-min）。這位亞洲Number 1球星現時的合約在2023年完結，周薪為15萬鎊，相信會獲得大幅度加薪。

無咗兒子呢隊波玩撚完

280-300k 都唔過分

2023，三張邊隊會接

學洛賓咁踢，踢到30尾都得

諗咗好耐，終於知點解輸

因為有人鐘意個櫃夠簡約，神就還佢心願

又jer 7公

唔明，因為你打唔到我

想入波有咩問題唔想入波換曬前鋒囉

灰到今日

加極咪又係200 邊有可能會高過傾

除非賣走傾

認真我會換走Kane 同 Bergjwijn
換入BD 同 Bale

失咗一球就會換V45幫手守死球

過拜仁，反正兒子識流利德文

都會勁過高文

兒子嚟個陣係咪無諗過變名宿

踢到退休先可以叫名宿

宜家咪明縮囉

無貨賣時唔係會返南韓打亞冠咩？

想睇七公版睇唔到

就咁睇兒子應該唔會走
兒子個陣可能要服兵役，光頭佬都仲肯同佢續約 而家兒子好忠心

買咗前鋒，七公找數未

點解我咁靚仔都要中武漢肺炎

係wo 找數啊柒公

曼利兩隊搞完英超又想搞歐超聯

預左啦
我覺得big6 自己本身都想

好似美式運動咁玩

最後結果：big 5 去踢歐超聯，我熱留番係一個無人睇既英超，但都係贏唔到英超，輸比愛華頓

可以有頭4了

推

big6 一定有份嘅，不過到時ESL真係有嘅話，熱刺應該都係中下遊

之前the athletic 個熱刺記者先講話big project熱刺係私下支持

利維不意外

Amos

做咩

ACL

#thfc very close to agreement with Heung Min Son on new long-term contract. [@JackPittBrooke]

仲要同之前傷隻腳唔一樣

基本上唔驚佢唔續
自係佢要軍役前比長約佢之後，都已經唔怕佢想走

會唔會再係咁落去冇kane 助攻唔識踢

今晚我地幾點踢

下季kane都走了
兒子要試下做一哥

好似係後日

原來歐聯已經可以俾觀眾入場

蝦 七公仲想睇我熱踢歐聯 笑45笑4

gf 英超名單都冇

U21 players (Contract and Scholars)
Carvalho Fernandes, Gedson

DLLM車路士個第四門將係Petr Cech

成日都唔記得佢後生過卡巴叔兩年

cls19000真係場場有12m

發覺我地右翼要做好多dirty work所以進攻上好似好差咁 所以如果要跟而家嘅踢法大師兄係踢唔到右翼 一係就轉陣就佢 一係右閘就一定要出嚇敵

又唔一定係dirty work
但肯定係咩都要做同識去做，仲要仲得好，所以個個都睇落爭啲咁

舊時都講過話，摩佬依個位需求嘅，有啲似佢係獌嘅山齊士咁，依家係睇Bale會變右邊版山齊士，定係打翻起

復賽後

20/21季
21 Oct 對PSG, 一球12M
18 Oct 對Newcastle, 一球12M唔入
4 Oct 對Spurs, 一球12M
1 Oct 對Brighton, 無
26 Sep 對Brighton, 一球12M
23 Sep 對Luton, 一球12M
20 Sep 對Crystal Palace, 無
7場5球

19/20季
17 Aug 對Sevilla, 一球12M
11 Aug 對Kobenhavn, 一球12M
6 Aug 對LASH, 無
26 Jul 對Leicester, 一球12M
23 Jul 對Westham, 無
20 Jul 對Chelsea, 一球12M
17 Jul 對Crystal Palace, 無
14 Jul 對Soton, 無
10 Jul 對A. Villa, 一球12M
4 Jul 對Bournemouth, 一球12M
1 Jul 對Brighton, 無
28 Jun 對Norwich, 無
25 Jun 對Sheff United, 無
20 Jun 對Spurs, 一球12M
14場7球

唔評論應唔應該比, 但數量同比例真心痴撚線 今季仲要誇張啲

攞個占士落嚟乜效果

要有盤扭突破 做到下短途嘅衝切 又可以半個支點 入到波 有啲創造力

占士冇紅色

49000 多12碼係因為佢哋套打法好易造到12碼
啲小組進攻其實好j

摩好搶口

嬴唔撚到個歐霸就比人bin 屍2046

都有D啦 不過唔夠硬用唔到

咁講多數都冇

尊重ozil

呢三波就係西咸入我地個三個波？

奧燒都好撚慘

請加油 ozil

ready to fight for姐
咁都有得鞭?

賤種球會阿仙奴

垃圾阿狗

買ozil?

aia咪一撚樣

下個po名 Stand with Ozil

原來鄰居個po 已經係

save ozil

不要囚禁奧燒

過黎熱刺啦

唔收辣殺

"The only player I can confirm is starting is Davinson Sanchez, who will be at the press conference."

🎙️ Jose on team selection v LASK

All or nothing 講過
咁做係為左球員心情

最後一場見埋d BLM

其實冇人要就真係唔好咁自大
同態度咁差
即使佢對熱有功有付出
只可以講唔識做人害咗佢一生

最衰都係肥花jxjdjdjd

所以我半年無出佢, reg都唔reg, 用Amazon唱，號碼都俾埋人

下個post 改名Standwithozil

垃圾阿狗, StandwithOzil

未來-》老人院

stand 你老母 with ozil
撐阿 = 奶共 = 藍絲狗 = 科夫

皇馬 0:3

豬比google隊礦工

殺曬
佢咃啲閘咁，古龍會唔會回家

唔好啦掛
呢條友支持獨裁者

Bale :

邊個先係黑氣石？

皇post日日反呢個反嗰個
實際上無左牙朗隊波就大跌watt
疤塞高層再賤種都留左小花 真係得啖笑

佢有人要呀，但唔肯出國之嘛，話要留英國

英撚身價高咁多,點會走

好心肥花三十歲人就面對下現實
英撚出現閘位過盛既問題 成個英超好既閘都多到仆街 佢仲去得邊

wow

原來外國博彩公司將熱刺定爲歐霸第一熱門

同廠並列

拎住堆咁既後防 都熱門一

淘汰賽有埋歐聯第3名個班就唔同講法

真，宜家賠率揾笨

一陣皇馬爆冷第三名

就馬上變第一熱門

英撚冇左閘喎

佢留係熱都冇得出場㗎啦，更加冇機會入代表隊

今晚又要捱夜睇閪波

食屎先喇

Fucking ball
Doher 山 toby BD
榮 寶 屌
Lml CV Lm

等哭喪啦死熱狗

Chilwell

whiteman
kwp ccv foyth rose
skipp cirkin
lm lml ssg
cv

屌你老母

嘩屌 fm21仲有成個月先有得玩
搵人扑暈我

你係黃潛踢好D波好過啦

未有得出

仲有無人記得牛清

呢到d人話佢死左

反脆必要死啦

尋晚睇咗半場拜仁對下體 見到拜仁針住脆嚟打
脆無壓上前都係咁俾coman屌打

利伸:反脆必須死

勁先針住打
你有無見過有隊係針住科黎打

屌你老母條垃圾場都無得出緊係啦

抵你比狗會禁屌

贏波嘅方程式係5+7+10

我仲玩緊2019

傾哥

但都係贏唔到波

孫興敏：摩連奴被人誤解

「當他初到熱刺，我的印象很深刻，而他與我們合作美妙。」該名熱刺前鋒補充道：「我們在國際賽周期接獲普捷天奴離隊的消息，球員之間愁雲慘霧，因我們與他關係良好，之後知道史上其中最成功的領隊來任教球隊，又感到興奮莫名。記得小時候在電視見到他贏到很多錦標，如今居然與他共事。」

有冇人記得無從兄

有冇人記得科師兄

舊登嗰陣㗎啦喎

係咪今晚踢

03:00

無從入手有冇過埋黎？

有請2021年歐霸盃冠軍，熱刺！！！！！

有個同名唔係係咪

少留言姐，平時都會入黎睇下

點睇科仔走

對佢黎講係好事，有得踢好過坐冷板凳
睇下 gedson 幾慘
快d彈佢鐘仔啦

多謝你支持

聽日打風，今晚睇波

但係科狗而家係黃潛都係坐冷板凳

聯賽初期姐，可能未適應到
如果之後都搶唔到出場機會，咁真係無野好講

呢年幾真係無咩心機
肥普被炒
香港又搞成咁

估唔到仲有人記得我

邊位巴打著住件作客son帶住隻狗係麗城果頭跑緊

我黎

佢地好掛住你喎

應該係我朋友
係咪Son第一季個件

好似係今季
太暗喇 淨係望左一眼

因為我有個朋友住灣景，有狗，有兒子波衫

但佢係湊莉久

一係你問下佢半個鐘前係咪跑緊

我知你係隻狗

咁應該唔係，佢係屋企打緊機

今晚有CV睇

CV45

一個人入四球！
兩隻腳一個頭同埋碌鳩！

樓主執下#2 thx

睇唔睇好呢 三點
但好驚輸比google隊
3：3之後我未振作得起

LASK都google隊

sor 睇波資歷少
講錯收番

bale左Lucas右？

今日個陣好值得睇

呢個陣都幾好J

打機的話

想睇但係聽朝好早起身

寶永遠冇得休息

留意返 cap咗BD

BD中堅

好興擺2個龍？

應該又係踢落去會拉寶落一格 偽三中堅 輪住解放BD同Matt上去
唔好畀七嫂喺中間妹波就應該好睇

歐戰你帶幾多個人去就會寫低有幾多個人
所以上次礦工帶三十個會寫曬三十個

三十個礦工最後掘到幾多炭？

科正選冇人講

有少人咩

以下哪一件事會首先發生在#8 Juan Foyth身上？

1. 紅牌 1.00
2. 紅牌 1.00
3. 紅牌 1.00
4. 紅牌 1.00

屌有bale
逼人睇

但依個唔係咩人飛去wo
係後備名單wo

唔係有限人數咩

今晚個陣好睇啵

因為疫情你帶幾多佢就落幾多

cls我以為係7變12 only

定好似話寫都係寫十二個，未開波之前你可以換曬佢咁

和波多數

又大比數和波

例有一球世界波

黑腳bale已出 準備唔知幾多場不勝啦

我都開始吸

收屍！

三隻腳45正選

未開波就眼訓 點算

訓囉

懸樑刺股

收屍會唔會賽前食偉哥

winks又吸罰球

真熱報到
龍仔又射波了

有冇LIN

嘩屌我哋終於有返柱躉式中鋒

差啲輸

有冇料都難講 j乜

冇

對面壓前到
D山要表現好啲

潛水

對面咁快就有人傷

我覺得只要有，呢個感覺都好神奇

得個高字
應該唔係柱躉黎

唔知今場可唔可以0失球

愛蛇勁

對面3分幾鐘就傷

係 佢出名唔頂得同冇身型

佢以前踢中堅㗎噃

冇兒子傾啲進攻老鼠拉龜咁

大聖爆到！！

大師兄仲係未100% ok

好似就係踢唔掂中堅同防中

爆一爆過到已經好滿意

奧地利野都爆唔贏就番鄉下打golf啦

頂得幾撚屎下

我熱！！！！！！！

咸濕真係無頭 咁都頂唔中！！！！

同求

屌

科都幾多波掂

咁嚇敵好好多
btw 維尼壽司搶點又唔差

真係出晒名冇身型同唔識頂 屌

C42無頭既 算啦

rb同維也納都ok嘅
其實另計

最後係咪又要出Kane son

咸濕都幾有火

作為一個巴爾迷 見到佢有得踢正選真係哭能左

冇頭都唔意外啦

點解lml 同Carlos 個位疊得咁交關

今日442

9號10號喎佢地場上 邊有重疊

CV45發唔到力頂個波

屌米九無撚用
波都攞唔撚到

4231黎 lml攻中

Lml好明顯想爭取表現

好撚驚bd又送12碼 佢左中堅好多次送

屌黑山廢撚到

黑山我dllm

係噃，我見lm收後咗，以為打兩邊IW

40m買黎連deligt一半都冇

唔屌喇 屌都廢事

好彩今場出咗 下場無佢份

比人食身位爆番轉頭
笑撚死

借走黑山 keep住用你都冇咁嬲

de ligt 85m to Juv
黑山 42m
一半都冇 好似合理咗

主場對連斯都主攻唔到

七嫂直線毒撚到
想跑死人

黃潛輕鬆

仲想通櫃

比著以前大大步你想撞佢都好難

關你咩事？

唔撚記得買黃潛 而家好撚後悔

日本fans

有科唔買？
抵你冇錢搵

買熱狗從未贏過錢 老老豆豆

巴西孖寶

mola mola

又比你講得通wo

咸濕1A

-6

BD勁到

又俾apps劇透

Hi

咁你不如話lml勁喇

首發事項
拉美拿 黃牌 10.0倍
必中

CV傳得幾靚

維尼個first touch係咪低估左

睇你黃潛啦

堡勁撚到

寶寶爆眼角

收屍啲技術又好似唔差

係都被換出啦

維尼唔止傳果下靚 first touch拎得仲靚 順腳 瀟灑

BD呢球又咁撚靚嘅

唔少次靠lamela黃牌搵食

咸濕加LM
我又諗起老蘭⋯⋯

練下個頭plx

Mouraaaaaaaaaaa

成名就係出名廢頭

維尼大大

高佬配矮仔成就阿姆斯特丹奇蹟

以後佢就叫習總

佢個頭有咁勁就好

我想睇442

7 10 45 9

咁

我屌你連physio 個face shield 都有血

寶寶同bjersen好撚似樣

點解隊長唔係榮

習大大

開b個樣好有殺氣威嚴

天生隊長樣

寶寶真係

我諗起車二期azp

科發起第一點 黃潛輕鬆兩粒

嚇敵同佢個樣都係隊長樣

黃潛fans 躝

寶靚仔好多囉

踢cb?

黃潛大將 科夫

dllm lml鳩撚完未

有本事就同我solo mid

啦啦隊

寶成個周星馳咁

屌lml一個人妹半分鐘

幫albiol包

前面4個畀佢fake撚晒

自己出去開個黃潛po啦

你都識包波

lml真係天生屬於歐霸

然後又傳唔到

愛蛇教左我喇

嚇敵比好d就有啦

Bale返嚟係咪淨斬罰球

嚇敵自從佢del comment條片之後
硬係覺得佢有幾分冷面笑匠

下個po
熱刺+一個黃潛球迷吹水區247

買咗講聲 果晚熄電視

屌你老味拉美拿係咪弱智
又亂鳩咁剷

諗起佢球rebona世界波

入到禁區都射唔到一腳

我覺得佢個樣好似夏世三

咁以下死廢柴就有一個特別提名
Juan Foyth

牙龍勁到

屌嚇敵無左腳

列基朗好西利

og
bale 助攻了

og

Reg仔好J到仆街
比大聖呃到個a

差啲整多粒

Bale's fan 都玩依啲

呢隊波唔炒到456都放心唔落

咁快2球好驚

Bale 入波落街裸跑

熱狗對三球敏感啲

who need bale when we have region

龍打到好似以前Bale咁款

龍可唔可以唔好咁勁，唔想皇馬買返

三球都和 兩球咪會輸

龍仔好好丁

青出於藍就好J了

古龍

龍仔好顛

你熱嗎？

我係76foyth

下半場出 47就好

連續兩下轉身
型

寶勁撚到

寶寶連續兩個拖舟轉身

寶寶 岩岩瘋狂轉身

下一球應該係祖嚇失世界波

原來頭先lml單刀不入

科係咪失波

又jer

唔關我事 我睇住

歐霸頂級球員

Jer埋啲其他隊既球員好咩？

Cv 啲first touch 真係幾好 禁區set下波助下攻都唔錯

笑西咩

對面又傷

🌭️一定又mma

Penalty Miss埋
你都幾唔吉利

winks同寶寶個組合似係winks長企中間包
寶寶兩邊撲同組織

但係上場加埋SSK個效果真係

傻西 前鋒炒關我撚事

今場分左右
中間就冇標個個企中間

咁勁自己射埋啦

出施素鳩要包臭利亞位啊麻

搶嚟射呀嘛

你估呢到熱刺咩
人地有plan

熱刺都有plan
所有Fk,Pen比哂巴爾就ok

明顯嚇特啲進退時機好好多
臭就吓吓靠體力補位...

pen是kane的

好未慣 joe hart未比人入世界波

夏偉堅 不喜歡這個

所以佢地3揀2係okay 3個同時上場就要再分工

今晚冇出佢先係比Bale

其實出黑色三連星都有好處 條右路好撚對抗好侵略性

除咗Reg係咪冇人知點傳比bale

Bale成日拉邊要波但成日想個人表現失球權

龍門球幾個企喺人禁區邊

黃潛笑死

好彩有嚇敵

對呢啲隊都可以差啲出事

Btw 卡路士巴卡 我睇佢射碼真係成日炒

...三連星計埋D山? 佢啲對抗性不了

終於救到世界波

黃潛黎搞笑

你好撚廢

關我撚事

今次關唔關你事

no

愛蛇同科狗合力搞笑 輸比土超野

你想愛蛇工都冇埋？

未輸

嘩屌

寶寶型到一個點

對面殺人？

收屍好彩避到

失波唔關你事 唔通關我事

維尼好彩 一傷就pk

佢失心瘋
唔記得自己踢緊黃潛

寶寶真係好撚型

佢身在黃潛 心在熱

算 大家原諒佢
我係佢表哥 唔係好熟果種

第一球

大師兄闊別歐霸2759天後夢遊球場45分鐘local tour

下半場會唔會又走樣呢

係 我唔小心屌左你老母

熱刺二隊好似般尼咁既

最好係睇到

科啲眼神防守真係唔講得笑

痴線 咁都反

第二球佢都算功臣嘅

你睇到條片？

已經好咗，之前英冠都不如

去西甲學完散步球王番黎

我好支持科師兄你喺黃潛打得好架
打得好唔駛返嚟

有Chris Wood同Tarkowski都好

有Chris Wood 就屈

不是掛 咁25

有般尼咁撚頂得
唔撚洗輸西咸

情願要佢

Nick Pope同Ben Mee都可以

我覺得佢勁過Ings

唔同類型，頭槌身位嗰啲就係嘅

可以換5件, 希望有clarke仔睇

換clarke就無bale

無運動力既bale真係唔知有乜用
早d退休做教練啦

人地換左4件

Icon嚟

Eggestein喎 雲達幻幻而家去奧地利

今日do麻麻

維尼身體質素唔差

呢個係細佬

都唔知lml呢下咩黎

咸濕好撚勁

細佬當年都有德甲踢
睇嚟Sargent真係好過佢好多

十里山路不換肩

睇嚟兒子會落場，佢褲都除咗

bale真係無speed了 快攻拖慢做二傳

嚇敵防守好咗 但進攻差咗

bale俾唔到位嚇敵overlap 或者入禁區

如果出臭格硬入 多多球都唔夠失

大聖真係後備料
可能一陣間都要兒子入嚟

Now做乜撚

應該係因為打不對稱

？

冇啦啦播廣告

岩岩斷左直播一下 我條link都係咁

咁應該係主場信號出事

我想睇荷b/clarke多啲 荷b真係要打翻起個信心同態

joe hart用腳廢到

好有網上link feel

屌你老母lml

大聖爆唔起了

甩腳啫

科入波

自己諗下喇 我唔講了

反科既死撚哂？

佢太耐冇踢，睇佢真係生手左好多，真係要睇下今場會唔會派膠，睇摩佬都係見弱對手所以比佢出來熟習下

返嚟打攻中

繼續反

Foyth UEL goal: 1
Kane UEL goal:0
Foyth>Kane

佢本身用腳都唔係特別好嫁啦

死熱狗 決賽見

換son...

決賽見你無得出

兒子又要踢

我熱浪費咗你
黃潛快買斷

決賽對面一定出Pau Torres+Albiol

一野換3個

見到lml同bale攞波就炆
一個妹一個發夢

素 dele son

lml打歐霸真係有buff

你咁既思維就唔岩 應該係山狗走科留

bale 廢到

真係爆唔到了
不過技術同視野都仲有嘅

兩個加dier躝 thz

我份人好均真 科同山狗 1on1 邊個贏邊個留底

鳩噏當秘笈
Bale邊有跟過摩佬

2件走哂

打呢隊波都唔比兒子抖下 一陣用傷左我一定第一個屌7摩佬

你咪當kaka返a米咁踢
kaka仲勁咁解

一出場差d做到野了

位換位？

ozil就有

#saveozil

應該lm返右，son左
其他兩個位換位

比番lm踢右邊
其餘2個位換位

we gay

大家俾幾多分Bale？

6.5/10

6.3

比盡6分

互射啦你兩個

黃潛又輸返

6

大師兄爆都爆唔起
返黎養老咁

d隊友有d似脆+dier+山狗

癡撚線dele ali返中場掃波

你做返自己 熱誠飛鏟？

嘩...
戴科山打三中堅
諗下都訓唔著

熄機訓 廢事比dele搞到訓唔著

吉祥物

想吉佢

阿里呢球比到咁。。

佢好撚勤力

佢肯防守 好事嚟

Lm自己射埋啊嘛

成個動作都好靚

唔傳咪好 son都引開咗d人啦

下下都爭半步

LM：

今晚Lm真係好sharp

收屍個下又set得幾正

一翻右邊 順到on9

孫同傾都後備
終於冇人同佢爭波踢

黃潛4:3

係咪因為維尼係到，要做大佬

bale練翻打左邊好過啦

打左邊兒子打邊

咁都唔入

阿里單刀射到咁

輪住出啫

廢到

兒子打到右嘅

想睇clarke踢下

dele

Dele心態好咗嘅

太耐無見佢打唔記得添

勤力返 似返以前

Lo Celso復出

應該自摩佬嚟就無打過

唔贏夠4球無得出

5:3

出埋clark啦 不過出吓lo都好嘅

科又一助攻

唔會擺son落右邊啦
依家son run得咁順

勁到！

Lo同alli撞位

我劏穿左人地

湯川教授！

你交到身價 黃潛應該會買斷你

Lo啱啱先落場件衫污糟到

可能科想返嚟坐呢

可以lan了

咸濕幾次都差少少執雞

這些機會不是屬於他的

2A

Dele好似想打到肥當咁

維尼又有a
兒子靚波

兒子搞掂！咸濕又助攻！

點解係咸濕？

講緊入球

佢之前俾人話賣春藥

佢好咸濕的

唔識入波同巨巨有咩分別

陽具變大藥啫好似

巨巨有a?

我兒又入

隊波啲互傳走位好咗好多

好似係佢直情有個Brand賣狀陽藥

科仔又助好似......

同埋佢家陣廿四廿五歲，已經三個女

對面裝完越位未

有Clark!!

奇勒

當我冇講過

卡仔

1.9米嘅好處

Clarke有機落場
迷摩了

大師兄已經比熱迷全面放棄

就黎叫巴鳩

Impress me?

Impress me

邊有

講真都唔預佢做到咩架啦 係有新人睇吓都好

贏3球終於有得出啦

打番左閘

吓，Clarke著咗parrot件47嘅

想表演5分鐘失3球？

呢6場練兵係幾正

Kane : 我要踢波

蔡柏樂52喎

parrott係52

LoB真係好正

維尼係幾正 同Lm幾好默契

52唔係skipp咩

好似轉左29

屎急29

家陣齊齊整整，幾好

2個月後仲係咁先算啦

唔記得轉咗

對面又傷 咩身體抗性啊

巴西人

摩： 3 goals.jpg

Jack

Clarke咁都唔中龍

真係抱頭呢下big chance

慘
Clark今季冇了

Clarke射去Big Ben

好似好脆弱

對面個offside trap好撚低水平咁都撚到我地45球越位

返去做Clerk了

上次係Clarke依個位入波個個
好似係sess

Dele差撚到一個點

Now話兒子內功震傷對面 笑死

對拜狗仲有時間比佢打弓 唔計喇

無傾無人識比呢d波

其實我地mma轉左內功

借返去德甲殺拜

摩: 我買咗3:0波膽

Dele應該全場最低分 可以做既決定每一球都係選擇最差果個option

出到場再打比我

賀芬咸4-1拜
果陣未去

pm電話

盧多格德斯竟然輸緊

掹晒弓出必殺技果球？

佢今日有踢足

係
不過都係輸3-1個場

有單刀又唔入 比哂機會啦真係

維尼同lm今日都好fit

check tg

贏3球算係咁 最重要係fucking ball cs

終於有cs

猛虎射球咁 樓呀睇住都根本冇得救

唔係我cs

球單刀 到底冇越 佢係咪以為自己越左 射得屎撚到仆街

打閘
全場最低分

唔收bd 龍仔
咁信得佢地兩個d體能？

上場唔關你事的

Foyth goal?

龍仔仲年輕

輕鬆1g1a

可能下場出龍仔
佢ok ge?

原來科狗入波

Bd反正後備 龍就都幾癲 國際賽前後打足
西班牙國家隊第一場就踢左45分鐘傷出

般尼個閘中埋武肺
好打極有限

下場出gedson

科狗隊野開主其他 勁到

學有所成返嚟唔反你一陣了

回家ok?

咪燈，我唔想俾Chris Wood頂死

Gedson拎去換咸濕啦
1換1唔使賓菲狗補錢

這裏的人太25
沒有家的感覺

挽留

習總2a都幾好

睇過佢幾場，咁射波係佢風格嚟，好似好易俾人捉路block

25你not 25球員科

- Tottenham's first clean sheet since Spurs 3-0 Leicester, 19 July 2020
- Joe Hart's first clean sheet since Burnley 1-0 Brighton, 8 December 2018
- Harry Kane's first game as an unused sub since Spurs 6-1 Rochdale, 28 Feb 2018

Kane除左傷之外，成2年冇停過？

呢個意思應該係擺落後備就一定出

迷摩1日先
比牙傾抖

所以先話2年黎除左傷之外
都要落場踢囉

佢傷咁多

其實cv都幾好，盃賽出多啲都唔驚

cv完全係老蘭個type

邊係

但係又快過老蘭

佢今日個兩球助攻都有老蘭味

唔同wo
老蘭係真係set哂落黎

同埋維尼對越位係咪冇咩概念 對面勁低質 下下都trap死佢次次都係佢越成個身位

維尼2a 0 shots
進化版巨巨 天宮蘇

唔係熱刺個陣嘅老蘭呀，世界盃個陣嘅老蘭呀

似依2個加埋多啲

想印了

快好多

Btw 冇var 真係爽好多

打法有啲唔同

西甲啱你

打垃圾隊都吹奏

唔知有冇set買斷呢

有d 似腳法再好d 但冇咁高既高治

因為平時冇得吹奏

派路科

no say了
對比下隻山狗先

一諗到對面有角球罰球就唔敢睇

beautiful header

手術劍

thank you
you are so nice

一隊西咸，一隊垃圾隊

講梗山
你派路科ok?

We want you to stay
We want you to stay
胡安科夫
We want you to stay

呢場你未睇過？

J撚到

呢場勁到
牙跟停gang gang

唔好咁講 我都係分享外國熱刺球迷fans 既野

仲想睇多啲

咁你自己搵

我話仲想睇多啲科仔精華

維尼第二球assist 得以為佢會扇後 夾硬頂射門或者hold 定先
估唔到佢set 咁靚

嗰場你都係搭山狗咁睇嚟係A4問題

原來對面個龍24 歲

下？

1996

科2019

洛神同糟嚇用腳都麻麻
用腳比較好既Gazza又唔用

一場兩球assist

嚇好過隊長啦 起碼計主力腳

維尼地標埋加兩個assist，柒公找數未？

pin 呢個唔該

Pinned

巴爾員

計英超啦 對google隊你都唔好意思計我啦

維尼收屍都幾肯傳波

訓左無睇 好在贏波
Bale 踢成點

0射

一助攻

西班牙左閘利古朗（Sergio Reguilon）加盟熱刺後，迅速佔據了主力位置，但據外媒披露，他仍有可能在夏天被買回皇馬。

《Sport Witness》披露，在利古朗的合約中，皇馬埋下了回購條款，金額為4500萬歐元，如果明年夏天時皇馬開價達到這個數，熱刺將無權阻止利古朗轉會。

從目前的跡象看，這種可能性是存在的，32歲的皇馬老將馬些路在賽季初表現不佳，被很多人批評已經過氣，如果明年夏天皇馬需要重新引進一名左閘，那麼23歲的利古朗是一個明擺著的選項。

今年夏天，熱刺從皇馬買進利古朗，轉會費是3000萬歐元。

（Kata）

借用一年轉1500萬？

兒子如果返寫字樓工，一定係刷鞋仔

【Now Sports】熱刺前鋒孫興敏認為，外界一直對領隊摩連奴有所誤解。

在紀錄片《All Or Nothing: Tottenham Hotspur》內，前車路士和曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）對熱刺球員顯得鐵面無私，甚至乎不近人情。 「不少人誤解他，或者外人對他有不同想法，但我們每日都見到他，大本營內氛圍很好。」韓國國腳孫興敏接受《GOAL》訪問時透露：「大家每日都說說笑笑，觀眾亦可在紀錄片中見到，而且他擁有追求勝利的精神，球員也相信他可帶領我們更上一層樓。」 「當他初到熱刺，我的印象很深刻，而他與我們合作美妙。」該名熱刺前鋒補充道：「我們在國際賽周期接獲普捷天奴離隊的消息，球員之間愁雲慘霧，因我們與他關係良好，之後知道史上其中最成功的領隊來任教球隊，又感到興奮莫名。記得小時候在電視見到他贏到很多錦標，如今居然與他共事。」

摩佬谷佢入波喎，梗係要識做

摩佬有新戰術，主有新財技

睇咗今場，我放心晒，傾哥可以放心地抖下了

肯唔肯休息先

講咁多把閪咩 簽約未呀

一隊有冠一隊無

梗係得

呢個係cluase 係只要鍠出到呢口價，熱刺一定要容許佢接觸古龍，但如果古龍唔想 (例如人工獎金傾唔成），都可以唔簽

英超地標你就找數？

怪唔得叫施丹

own goal

希望我地留到佢啦
真係即插即用 勤力 快 進攻傳中又勁
最緊要後生

想買外套或者風褸
去邊買好?
官網好貴

Bale 同Doherty 有幾下配合做得幾爽，但都有幾下睇得出配合得未成熟

感覺大師兄好似就住就住踢，驚傷咁

我摩應該仲試緊點用大師兄最好

佢跟下LML學野啦

有少少似馬些路

香港Nike垃圾

無咩熱刺product賣

官網幾錢？

正到爆
又快 仲要好勤力 尋日第二球 入到禁區外比lml
Lml再比大師兄 一個傳波 對方擺烏龍

咁耐以嚟 淨係知skypark 1樓嗰間賣足球嘢
不過都係好撚少選擇

盤球推進好正

我 立即 屌你老母

對google隊炸
下次英超你出場有波入我立即道歉

點解大家都覺得寧斯體育會係google隊

可能因為奧超wfc

上場門前失機 狀態未到姐
好快就射撚爆對面

真

個人技術係幾好J

因為連49000都大炒到佢

好優質既左閘

琴晚BD打CB效果如何？

維尼收屍 維尼助攻 維尼做不可能的事

雖然要有人補位，不過好過搵臭上先，經常零威脅

第一球就係BD策動，斬得仲好過打左閘

佢竟然識斬波，好感動
不過防守硬唔硬？

呢隊近年先上位 但又無薩爾斯堡紅牛咁出名
以前都係聽維也納同格拉茨各自嗰兩隊多

btw原來其中一隊格拉茨破咗產 要由第8級打返上嚟

一帶一路 通商寬衣 扛二百斤十里不換肩

維尼收屍 Mola Mola

有一球得覺得英超會吹手球十二碼 其他時間好穩

BD
一隊波每個位置都有競爭先有進步

左腳踢左中堅用波會比右腳球員順好多，對面無用高佬屈身高嘅話BD做中堅係可行

維尼我學會走位頭鎚 維尼失去理智

唔想下場又用臭

肥當上場都有幾球，可能向佢偷咗師

維尼幾對版
不過睇精華 對面好撚慢

對面紙扎
半場換4個

發覺大師兄好串 ig 唔follow 人 又唔tag 人 （除左龍仔）

維尼收屍 維尼生意 維尼做手術增size

大師兄可能有番球迷入場先入局

科可能死左做黃潛傳奇嗰陣先勁少少

琴晚勁喎

條傻撚脆係咁 成日想反我

我今次就支持科夫狗喇
尋晚真心勁

但有follow施丹

而家嘅dele應該衰過barkley, 可惜

NTS有寶寶
想印

有無人計到宜家前綫可以有幾多套戰術變化？

家陣前線鐵膽係Son Kane
Bergwijn Lucas Moura 係理想左右翼替補
Regulion 可以踢左翼
Ndombele係攻中
Lo Celso必要時可以補Ndombele攻中位，但唔係最好
VC係變陣能手，可以頂Kane又可以做二傳
SSK係無人嘅情況下可以踢右翼
Lamela 出嚟熱情，間唔中打攻中
Clarke 係未來熱
Dele 同Bale 係吉祥物

VC + Kane 或者 VC + Son 會係咩效果

求其整個442望下

VC Son
Bergwijn Ndom HoB Lamela
BD 是但 是但 Doherty
隊長

而家個陣容真係好咗好多，變化大咗

變到有前無後

我想

VC Kane
Son Lo Bobo Bale
Regu 摩佬 肥普 Doherty
隊長

VC Kane

如果踢落
會點分工

摩佬 肥普

起碼要擺脫son kane依賴症先
後防你一係買人頂個位，一係搵個老將返嚟帶
始終toby雖然勁，但又唔算係頂級嗰隻，感覺上唔可以好似提亞高施華咁帶住另一個人踢，係要搞搞佢架喇

維尼頂最前啦
傾而家朗肥化

梗係Kane負責入波
新嚟新豬肉

但維尼尋晚中意玩hold 波二傳
係咪加Son
效果會似奧雲+希斯基

嘩，一㩒入fb，又見到一個好機會來臨了

改踢CB可以考慮

n年前鍾意熱係因為佢有前無後

所以入3球輸翻3球係好正常

屌
會睇到個人好頹

仲未想睇返果比人入果3球

CB呢個位真係有啲危

會睇到人生冇希望

唔知個新仔點樣呢

Rodon 應該一分錢一分貨

左Son 右
前傾

BD改踢中堅算啦還掂佢踢法咁保守同埋佢左腳 下年ssg返嚟左閘就有佢同龍仔輪換 (前提係龍仔留低)

龍龍

今日影隊相
西裝照

冇科

有
我屌你老母

Bale同Lm調位其實應該會好啲

我熱！！！ 終於重登歐霸冠軍第一熱門

Fucking ball 擺明唔妥BD

應該係無右腳

垃圾谷 笑撚到

笑緊你比狗會禁屌

禁乜撚野屌 尋日先中左兩條8x9過關

派我喇講咁多

你斷腳我派帛金比你

派我喇屌你老母

佢3隻腳斷哂

TOTW有科

no say la

冇玩但想抽

91速

好撚痴線嘅卡 又跑得又射得

呢張卡一定好撚貴

維拉咁快收皮

Leeds

BAM BAM BAM

慢過熱刺

爆機卡

暫時睇落 轉會窗買既人好撚抵

全部都即食，係未有得睇中堅仔

on9
foyth > rodon
rose > reguilon
trippier >>>>> doherty
eriksen > bale
dembele > hojbjerg
llorente > vinicius
gazzaniga > hart

On9>you

阿仙奴d PR 咁撚偽善既

無成本嘅光環

熱區有愛
可唔可以幫手推吓
有條on9搭5B漏低咗個銀包

問過總站冇執到？

唔該哂ching幫手推
早小小打過去，佢哋話冇記錄
啱啱再打去，佢哋話搵到喇
上嚟報返個平安

唔該哂熱區咁多位

唔洗客氣 下次唔好喇

係嘅 大佬

唔好咁大頭蝦啦下次

知道

科好有愛

郭富城既弱？

安東尼奧

上次鏝隻爆閘狗呢

水貨咩ruben dias

咪又好快反cup

cup到我飛去黃潛暗殺科夫狗

come

西火腿個勢咁好

1:1完唔該

梗係撐曼城啦 西咸係爭歐霸潛在對手

1:1

唔洗死

牛油安勁撚到

Thank you sir!

我熱！！！！！！！！

搵左好耐，唔見科嘅？

大力又換走

一換佢走就入球

有少少唏噓

佢真係回塘回得好緊要下

奉獻哂高峰俾我哋啦

林柏特自己lan啦屌 拎住呢手牌 打得衰撚過摩狗

脆

開冷氣

又和

軌好即刻走，唔係陣間叫翻出嚟射12碼又輸波

和最好

今年英超好睇
七國咁亂

希望趁亂拎返個歐聯位啦

依家依個陣容就一定要有

手球唔吹

軌用幾億黎踢0:0架？

今季team photo 正中間係Hugo 同Kane 兩大球霸，領隊唔係中間

無啦 摩狗一輸波又要走人

其實VDB如果黎到我熱會唔會好似依家咁長坐後備

應該有得風火輪咁出，至少Ali一定走

我

會Alli/lamela/ssk走 3個走1個
攻個陣 中場有得肥當 LoCelso vdb3出2

VDB有時可以打右邊

今場作客1.47倍好似正常翻

獌鍾意搶人目標放係後備

用alli同獌換VDB啦

VDB跑動能力咁高，啱摩佬

What's Assenal?

俾Chris Wood頂撚死

我地都有193英冠中堅

今年英超鬥獸棋咁款
修記

你利迷黎

一百萬嘅問題,lm後面嗰個係？

答案係B: 烈股朗

呀唔係，係科

呀唔係，係愛華屎

見到我痢畀人炒七粒已經唔想再捧
都係熱狗勁

kwp搞到甸尼紅牌

愛華頓都收皮

Digne個樣好唔岔氣

見到我地畀人追三粒已經唔想再捧
都係黃潛勁

拖肥紅一個真係要偷笑啦
Bernard無理由唔洗2黃1紅

James呢下都可以紅

正常佢無乜心 但隻腳真係踩到

son個陣都係 明明個犯規係咁難睇

呢啲唔關有無心事啦
無心殺人都得咩
係場到屌下屌下又俾足總罰錢

愛記只係虛火打完痢記就收皮